美斯點解唔去拿玻里挑戰意甲贏埋聯賽冠軍正式封帝？

橫掂世界波又未必再有機會，不如做返以前馬勒當拿既戰績出黎，順便擊敗有C朗既祖記，一石二了！冇人會再懷疑你

係得你班垃圾會懷疑

c朗踢蛆 你叫美斯去踢拿坡里？

你去佢ig 問下佢

世人公道的評價是
美斯是球王，但超越唔到老馬

係老馬的
拿波里+國家隊 的2座大山面前

點解要轉？聯賽都唔計嘅

美斯踢唔掂

拿坡里算乜q嘢大山 一次歐聯輸畀皇馬 一次輸畀莫斯科斯巴達

仲需要証明自己咩

人地快樂足球，唔需要世界杯證明自己

拿坡里冇沙維小白點踢

因為唔識意文

咪撚挽拉
我地C朗先係球皇

番去帶阿仙奴攞英超我就服啦

有米歷克夠做

市面上好多人都懷疑緊

頭一二名，好公平丫

ig係邊？

所以美斯一贏意甲，一石二了

轉左先啦

大山是指
帶領拿波里攞意甲

拿坡里於1926年成立，曾贏得2次義甲聯賽冠軍、5次義大利盃冠軍、2次義大利超級盃，以及1次歐洲足總盃[1][2]。

但老馬來之前 只攞過2次義大利盃

相反
巴塞的歴史係無美斯前
都已經係成日奪冠

好像細哨年代

可能好勁呢，有肥安教

咁阿朗去拿坡里，美斯去祖好冇？

係唔係大山唔重要，重點係幫拿玻里做返一次神跡，順便贏埋C朗，搞掂

即係一定要揀隊無攞過冠軍嘅嚟踢？
希望美屍同我朗可以加入港隊

係香港地，過左時一排就俾人當垃圾，緊係要證明啦

不嬲我地朗迷都係主流意見 唔到你唔服

所以去拿玻里最好，聯賽慢慢踢，又有錢搵，巴塞順便可以換血

冇球星都係歐聯同利巴踢到咁接近，真係唔知邊d先係廢

宜家巴塞都冇啦

佢夠唔識俄文，又去踢世界波

樓主回應下

阿仙奴都唔想捧杯

有波蘭神鋒米歷克

唔得，當年馬勒當拿都係拿玻里，踢返拿玻里正路d

去踢4場就返歸
同踢成季+一家大細跟埋去比

唔得 咁惡？？

佢法國自己唔識咁多語言，所以咪踢踢下冇心機踢出局算囉

關乜春事，美斯都無話要仿效老馬，阿朗過人唔掂夠無仿效以前啲球王啦，你地咪一樣吹奏

阿朗踢拿坡理踢得掂，美斯咪黎祖囉

攞住隊8連冠叫人黎

咁古人做既野，做返好正常

阿朗唔駛過人都拎球王，咁佢太勁，冇計架？

唔柒識過人都叫球王

呢個成就就真係大山
巴塞隆拿於1899年成立，有美斯之前，1歐聯；有美斯之後，5歐聯
夢三係足球歷史上其中一隊最強球隊，2009年完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業
巴塞隆拿於2015年歐聯分別擊敗五大聯賽冠軍，拿下含金量極高的第5座歐聯獎盃，同時完成第2次三冠王的壯舉，是史上首支二度加冕三冠王的球隊。

OK呀，想幾時過？

樓主搞掂手續安排好就call手足們上黎睇

唔係唔識，係唔駛，而且氣場太勁

仲有眼神！

美帝唔需要再証明自己囉

C朗點解唔去法國里爾證明下自己順便擊敗尼馬？

證明自己呀

冇錯，所有美斯絕對有需要過意甲單挑整隊祖記

果然溫室小花

係囉，你都好清楚祖係温室

當年馬勒當拿敗走巴塞 仲要佢一離開巴塞即刻奪冠

係呀但佢仲係溫室

巴塞賣左佢咪有錢買多d勁人囉

用下腦都知邊個特登由難踢啲隊去温室啦

睇左美斯睇十年波 其實佢份人好簡單 就係好中意踢波 每場都會落做力做好自己 但佢唔係為左証明俾任何人睇佢有幾勁 而且對巴塞係好感激 只要巴塞需要佢 佢就會繼續留守喺到
根本美斯從來唔覺得自己係最好 所以更加唔覺得要向任何人證明自己係最好
朗迷可能唔明咩係謙虛 咩係loyalty 唔轉會唔夠串就係溫室小花

花迷不願面對既事實

溫唔溫室真係任我地朗迷演繹
美屍狗：一世疤菜小花
我朗：加入全盛費sir曼唔計
加入金錢足球銀河艦隊唔計
加入六連冠（準備七連+歐冠）嘅祖記唔計
最好就去踢港隊，踢港超
你地小花有料嘅自然會幫港隊贏世界杯
幫港超贏亞冠杯

依個係邊個不願面對呀8連冠

C朗點解唔去里爾挑戰下尼馬？

我地朗迷話佢溫室就溫室啦
忠誠唔計 疤菜醫返好病又點
識玩一定加人工唔成 做唔到大佬就走
最好當球會係condom就啱

巴塞買邊個會勁過馬勒當拿

起碼朗去咗英超證明自己小花呢

應我未 我地大家朗迷一齊拆掂佢

你講on9野有咩好應

不如去埋祖記，唔好鬥了

係呀，忠誠真係個個球會都想要嘅on9野黎

去拿坡里做乜，點解唔去帶基爾禾，連基爾禾都帶到拎冠，世人就識得俾公道嘅評價

其實成個po都on9

叫美斯去拿球里挑戰c朗

唔得= 廢過c朗

點解朗迷唔叫c朗去里爾挑戰 尼馬/麥巴比
等佢地知邊個先係真球王

無商業價值既野講咩忠誠你無用咪一腳踢走你
係咁現實既社會你講忠誠 真係好嘔心

我朗本身勁過尼馬/安巴比，所以唔使挑戰，但歡迎佢地嚟拿坡里挑戰我朗

5屆金球獎挑戰0屆?

0世界盃
挑戰
1世界盃

咁咪即係當年果屋西甲d對手廢囉，睇埋市况先啦

你咁嘅 我地朗迷成人串人地死疤狗溫室
俾人串就唔識還口 點做高質朗迷呀
幫你諗埋啦
美斯死侏儒跟本唔應該踢波
疤菜醫返都殘廢啦
咩情意結我地朗迷真係唔識欣賞
沙維小白馬斯佩奧走嗰陣成班垃圾貓哭老鼠
我地C朗大將之風
不帶走一片雲彩
踢踢下曼話就心郁郁想去皇搞到比費sir屌唔計
施丹走咗無皇管想加人工加唔成唔計
我皇者降臨每一個聯賽你地都要感恩啦小花狗

非常正確，咁你明點解巴塞肯咁高人工續美斯，而皇馬寧願賣走阿朗都唔出高人工未？

真係好嘔心，係咁理性嘅社會，我竟然肯覆你啲9up

痴撚線 駁唔到你啦

我地朗迷不嬲都話
世界杯同歐國杯>>>all
我地朗迷真係totally no mood to 比較金球呢啲低級獎

咁你講咩忠誠 自己駁自己中文拎幾

咪就係，C朗拎英西意歐聯 = 倫伯(港台日韓)
美斯最多咪等於雞容

球員對球會忠誠
球會講商業價值
其實係咪咁難明

咁你講咩球會想要
真幾難明前後都幾矛盾下
睇黎我真係理解唔到你講緊咩

番乜撚野
美斯係阿仙奴青訓定英國人

唔知你dse中文攞幾多
但係中學生都睇得你個比喻錯曬
我朗同美屍兩個都係世界舞台人物
你搵一個本地歌手同亞洲歌手比較？
你不如話陳奕迅唔唱泰文歌

同意，高深連正常人都明意思，你唔明真係好合理

算啦 不如你睇下自己打過咩先 真係駁唔到你啦

一齊踢

拿球里

姐係你叫c朗+班港足同美斯+班小學生踢？

咪一樣，倫伯唔係本歌手？

打錯字,不過又唔係理解唔到我論點
咁不如答下我個問題先

唔好曲線派膠
真心一問,你真係覺得美斯仲需要證明自己咩?

啱呀講唔掂咪駁唔到囉

點解c朗唔去般尼 水晶宮呢d拎英超封神

啱呀 球會想要忠誠 然後 球會講商業價值
點駁

球會想球員忠誠
球員對球會忠誠
球會講商業價值

你就去開個po睇下邊個唔明

嗰陣美斯細個有怪病，搵過疤鍠同下體收留兼幫手醫病，得疤肯伸出援手，所以疤對美斯嚟講就好似救命恩人
而hater將報恩歪曲成唔敢接受挑戰只會反映你哋人格低劣，理解唔到高尚情操